有冇人覺得大陸人講英文好似鬼食泥咁

Wewewawa都唔知佢嗡乜鳩 姐係好似條link咁